有冇人時不時會聽吓2R啲歌？

啲回憶衝上嚟咁
定係得我一個會聽

用五天去掛牽 兩三天懷念
然後到第八天請 愉快點

慶幸曾遇上 夢裡世紀合唱

太細個唔知佢哋唱乜歌詞 依家睇返先知